鍾意你嘅人你唔鍾意

你鍾意嘅人唔鍾意你
做人為咩？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

答我呀！點解呀

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

自己照鏡都唔鍾意鏡中人，仲叫人點鍾意你，你又有咩資格鍾意人

星期日出黎揀個你鐘意嘅

巴打有愛

繼續留名屌鳩金牛座